有冇人鐘意睇bill burr?

法國周圍講bill burr冇人識，決定傳下教

我就因為呢段入左坑

呢個黐線佬幾正
生咗女心態唔同咗 冇咁仆街

睇過少少 佢同jim jefferies幾正

好撚正
佢話癡車同正常人既分別個段都好正

最好睇一定係佢講肥人個段

佢好多都好正 mean到仆街

串女權先好笑。

呢兩個我都好中意

我覺得話跳直升機同ape planet最好笑

條友用d 例子串到應一應之餘又好笑個下真係勁

係咪扭軚嗰套

For some fucked up reason, i hv to stay and u can go
呢句簡直係精華

Should hv bang the bitch at first class~~~~ diii

佢抽michelle obama 個plumber joke 都好正

應唔應該打女人嗰段

聽bill burr同佢老婆係電台互串真係好好笑。
真係好難得可以搵到個同佢咁夾嘅人

How did it happen?
Are you fucking with it?

睇到識背都會睇多次

好彩佢老婆係識聽人講野同reasoning
又玩得
正常無知婦孺應該當bill burr係好憎女人

Burrrrr

Bill birdddd

Youtube所有佢既片都睇左10次以上

不過佢最後都娶左個西女人真係鄧佢慘

西得好登對喎

sweetheart, I think you've just added another reason

佢老婆有啲蠻不講理，以為自己啱晒咁，但有時講嘅嘢又好中point 根本係女版Bill mix Political Correctness

留名

佢有段講恐同好正！